［突發］《爆足一周》復播

未

《爆足一周》四集腰斬

在2012年10月底第四集播出之前，另一主持人莊思敏在微博上說「今晚10點爆足一週。。。保証你，今晚有嘢爆，唔睇就後悔嘞。。」最終，在第四集的尾聲，查小欣親自宣布會虛心聆聽觀眾意見，徹底檢討，調整節目內容，在2013年初再與大家見面，即變相宣布節目遭即時腰斬，而到了2013年初，《爆足一周》也沒有任何復播的消息，可見此節目已壽終正寢。《爆足一周》原定製作13集，現在僅得4集便叫停，被指是最「短命」節目之一。網民對無綫從善如流將節目腰斬感高興，又對節目及查小欣強烈恥笑。另外，網民對節目結束後莊思敏在「熄咪」後直接問「係咪即係腰斬呀？」及之後各主持的「O嘴」表情加以討論 。

2018都就來黎，幾時復播

好掛住小欣姐

😭😭😭好想要

可能拍左未播
10年後好似菛花劫囍趣台咁播返

蘭